[zone_witches_galantine]
GroupControlSection	= spawn_group_zone
$spawn 			= "zones\witches galantine"
$prefetch 		= 16
class			= ZS_MBALD
hit_impulse_scale	= .03
effective_radius	= 0.75 ;размер радиус??процента?от оригинальног? гд?действуе?зона
sound			= zone_mosquito_bald
postprocess		= postprocess_electra

ef_anomaly_type			= 1
ef_weapon_type			= 13

artefacts		= af_electra_sparkler,0.7, af_electra_flash, 0.25, af_electra_moonlight, 0.05
BirthProbability = 0.1

;----------- Anomaly settings -----------------------
min_start_power		= 0.99
max_start_power		= 1.00
attenuation			= 1
period				= 1
min_artefact_count	= 0
max_artefact_count	= 0

idle_particles		= _ecp\anomaly_electra_idle
blowout_particles	= anomaly2\electra2_blast

hit_small_particles			= anomaly2\electra_entrance_small
hit_big_particles			= anomaly2\electra_damage_02_smoke
idle_small_particles		= anomaly2\electra_damage_01_smoke
idle_big_particles			= anomaly2\electra_damage_02_smoke
entrance_small_particles	= anomaly2\electra_entrance_small
entrance_big_particles		= anomaly2\emi_entrance_big_00

idle_sound			= anomaly\electra_idle1; anomaly_gravy_idle
blowout_sound		= anomaly\electra_blast1
hit_sound			= anomaly\electra_hit
entrance_sound		= anomaly\electra_hit

blowout_light		= on
light_color		    = 0.8,0.9,1
light_range		    = 30.0
light_time 		    = 1;0.35
light_height		= 1.5			;подъем источник?свет?на высоту

idle_light			= off

hit_type		= shock

disable_time		= 50	;время игнорирования неживого объект??зоне (-1 если не нужн?
disable_time_small	= 500		;время игнорирования маленького неживого объект??зоне (-1 если не нужн?
disable_idle_time	= 100	;время отключен? idle партикло?

awaking_time		= 100
blowout_time		= 1000	
accamulate_time		= 1000

ignore_nonalive		= false
ignore_small		= false
ignore_artefacts	= true

visible_by_detector = on

;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
;; вете?
blowout_wind		= off

blowout_wind_time_start     = 0
blowout_wind_time_peak      = 150
blowout_wind_time_end		= 299
blowout_wind_power			= 0.2			;сила поднимаего ветр?(от 0 до 1), ?момент blowout_wind_time_peak 

;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
;рождение артефактов во время срабатыван?
spawn_blowout_artefacts = off



[zone_witches_galantine_weak]:zone_witches_galantine
$spawn 			= "zones\witches galantine weak"

artefacts		= af_electra_sparkler,0.8, af_electra_flash, 0.2, af_electra_moonlight, 0.0
BirthProbability = 0.1

;----------- Anomaly settings -----------------------
min_start_power		= 0.49
max_start_power		= 0.50
attenuation			= 1
period				= 1
min_artefact_count	= 0
max_artefact_count	= 1
artefact_spawn_idle	= 24  ;наскольк?част?спонит?артефакт??офлайн? ?часа?
artefact_spawn_rnd	= 50  ;вероятность заспавнить артефакт ?процента?


[zone_witches_galantine_average]:zone_witches_galantine
$spawn 			= "zones\witches galantine average"

artefacts		= af_electra_sparkler,0.6, af_electra_flash, 0.4, af_electra_moonlight, 0.0
BirthProbability = 0.1

;----------- Anomaly settings -----------------------
min_start_power		= 1.19
max_start_power		= 1.20
attenuation			= 1
period				= 1
min_artefact_count	= 1
max_artefact_count	= 1
artefact_spawn_idle	= 24  ;наскольк?част?спонит?артефакт??офлайн? ?часа?
artefact_spawn_rnd	= 70  ;вероятность заспавнить артефакт ?процента?


[zone_witches_galantine_strong]:zone_witches_galantine
$spawn 			= "zones\witches galantine strong"

artefacts		= af_electra_sparkler,0.2, af_electra_flash, 0.6, af_electra_moonlight, 0.2
BirthProbability = 0.1

;----------- Anomaly settings -----------------------
min_start_power		= 1.99
max_start_power		= 2.00
attenuation			= 1
period				= 1
min_artefact_count	= 1
max_artefact_count	= 2
artefact_spawn_idle	= 24  ;наскольк?част?спонит?артефакт??офлайн? ?часа?
artefact_spawn_rnd	= 90  ;вероятность заспавнить артефакт ?процента?