[actor_terrain]
	255,255,000,255

[actor]:common_ph_friction_params_on_npc_death
GroupControlSection		= spawn_group
$spawn 					= "actor"
$ed_icon				= ed\ed_actor
$player 				= on
$prefetch 				= 16
cform                   = skeleton
class                   = O_ACTOR
money					= 40;
rank					= 3;
script_binding			= bind_stalker.actor_init
visual					= actors\hero\stalker_novice.ogf 
destroyed_vis_name		= physics\Dead_Body\skelet_crash

terrain					= actor_terrain

max_item_mass			= 100
jump_speed              = 6.5
crouch_coef 			= 0.45
climb_coef				= 0.7
run_coef                = 2.1
sprint_koef				= 2.6
run_back_coef			= 1.8
walk_back_coef			= 0.8
air_control_param		= 0.1
walk_accel              = 17

;радиус ?котром на?предметами выво?тся их назван?
pickup_info_radius		= 10	;3

ef_creature_type		= 17						; option for evaluation functions

; attach params
attachable_items		= device_torch,attachable_item,hand_radio

ph_box0_center 						= 0.0,  0.9,  0.0
ph_box0_size 						= 0.35, 0.9,  0.35
ph_box1_center 						= 0.0,  0.75,  0.0
ph_box1_size 						= 0.35, 0.75,  0.35
ph_box2_center 						= 0.0,  0.6,  0.0
ph_box2_size 						= 0.35, 0.6,  0.35
stalker_restrictor_radius			= .55;0.55;0.75;0.9
stalker_small_restrictor_radius		= .55;
medium_monster_restrictor_radius	= 0.1
ph_crash_speed_min      			= 14
ph_crash_speed_max      			= 30
ph_collision_damage_factor			= 1.0
ph_mass 							= 80

ph_skeleton_airr_lin_factor = -0.45
ph_skeleton_airr_ang_factor = -0.21
ph_skeleton_hinger_factor1 = 1.0
ph_skeleton_hinge_vel = 0.7
ph_skeleton_ddelay = 0
ph_skel_fatal_impulse_factor  = 1
ph_after_death_velocity_factor= 0.75
ph_skel_shot_up_factor        = 0.25

weapon_bone0				= bip01_r_finger1
weapon_bone1				= bip01_l_finger1
weapon_bone2				= bip01_r_finger11

damage						= actor_damage

hit_probability_gd_novice		= 0.20
hit_probability_gd_stalker		= 0.40
hit_probability_gd_veteran		= 0.60
hit_probability_gd_master		= 0.80
hit_sounds					= actor_hit_snds
;actor condition

immunities_sect				= actor_immunities_gd_master
condition_sect				= actor_condition

heavy_breath_snd	= actor\breath_1		;звук ?желого дыхания пр?усталост?
heavy_blood_snd		= affects\heartbeat; heart\8

material						= creatures\actor
camera_height_factor			= 0.91


;дисперсия стрельбы ?учетом ходьбы ?бега
disp_base					= 0.8		;угол (?градусах) разлет?пуль, когд?акте?стои?на мест?
disp_aim					= 0.04
disp_vel_factor				= 2.0		;на скольк?увеличит? дисперсия пр?скрост??10 ??(не обязательно пр?беге)
disp_accel_factor			= 2.0  	;ещ?на скольк?увеличит?, если акте?бежи?(+ скорость)
disp_crouch_factor			= -0.3 	;уменьшение если акте?сиди?
disp_crouch_no_acc_factor	= -0.4 	;уменьшение если акте?сиди?+ no acceleration
;disp_jump_factor			= 2.0

missile_throw_offset = 0.3, 0.5, 0.5

body_remove_time = 45000	;время уничтожения труп?(?учетом TimeFactor)

sleep_time_factor			= 1000	;400		;во скольк?ра?время идет быстре? когд?акте?спит
max_sleep_hours				= 12
;species of monster
species				= actor


;---STEP MANAGER------------------------------------------------------
LegsCount						= 2
step_params						= stalker_step_manager
foot_bones						= stalker_foot_bones

memory_update_time			= 100

; visibility parameters
DynamicObjectsCount			= 32
min_view_distance   		= 1.0				; коэффициен? которы?множит? на eye_range, ?зависимост?от угла
max_view_distance	 		= 1.0				; коэффициен? которы?множит? на eye_range, ?зависимост?от угла
visibility_threshold	 	= 1.0				; значение, пр?достижении суммой которого объект считается видимы?
always_visible_distance 	= 1.0
time_quant					= 0.005
decrease_value				= 0.1				; значение, на которо?уменьшается ве? если объект попа??фрусту? но отсёкся по каки?то причинам
velocity_factor		     	= 0.5
luminocity_factor			= 0.5;0 			; фактор освещения (только для Актёра)
transparency_threshold	 	= 0.4				; 0.25
still_visible_time			= 5000				; время, которо?объект вс?ещ?считается видимы? даже если он уж?не во фрустуме

[actor_immunities_gd_novice]
burn_immunity 				= 0.5				;коэффициенты иммунитета 
strike_immunity 			= 0.5
shock_immunity 				= 0.5
wound_immunity				= 0.5
radiation_immunity 			= 0.5
telepatic_immunity 			= 0.5
chemical_burn_immunity 		= 0.5
explosion_immunity 			= 0.5
fire_wound_immunity  		= 0.5


[actor_immunities_gd_stalker]
burn_immunity 				= 0.65				;коэффициенты иммунитета 
strike_immunity 			= 0.65
shock_immunity 				= 0.65
wound_immunity				= 0.65
radiation_immunity 			= 0.65
telepatic_immunity 			= 0.65
chemical_burn_immunity 		= 0.65
explosion_immunity 			= 0.65
fire_wound_immunity  		= 0.65

[actor_immunities_gd_veteran]
burn_immunity 				= 0.8				;коэффициенты иммунитета 
strike_immunity 			= 0.8
shock_immunity 				= 0.8
wound_immunity				= 0.8
radiation_immunity 			= 0.8
telepatic_immunity 			= 0.8
chemical_burn_immunity 		= 0.8
explosion_immunity 			= 0.8
fire_wound_immunity  		= 0.8

[actor_immunities_gd_master]
burn_immunity 				= 1.0				;коэффициенты иммунитета 
strike_immunity 			= 1.0
shock_immunity 				= 1.0
wound_immunity				= 1.0
radiation_immunity 			= 1.0
telepatic_immunity 			= 1.0
chemical_burn_immunity 		= 1.0
explosion_immunity 			= 1.0
fire_wound_immunity  		= 1.0

[actor_condition]
satiety_v					= 0.000015				;скорость уменьшен? сытост?со временем
radiation_v					= 0.0001				;скорость уменьшен? радиации
satiety_power_v				= 0.000055				;увеличение силы пр?уменьшении сытост?
satiety_health_v			= 0.0001				;увеличение здоров? пр?уменьшении сытост?
satiety_critical			= 0.0					;критическо?значен? сытост?(?процента?от 0..1) когд?здоровье начианае?уменьшаться
radiation_health_v			= 0.004					;уменьшение здоров? пр?воздействи?радиации
morale_v					= 0.0001				;скорость восстановлен? морали 						
psy_health_v				= 0.001					;скорость восстановлен? psy-здоров?
alcohol_v					= -0.0003
health_hit_part				= 1.0					;процен?хита, уходящи?на отнимани?здоров?
power_hit_part				= 0.1					;процен?хита, уходящи?на отнимани?силы
max_power_leak_speed		= 0.0					;накопление усталост?(макс границ? до которо?восстанавливается сила) ?секунд?игрового времен?
max_walk_weight				= 120

bleeding_v					= 0.0005				;поте? кров?пр?номинально?ране ?секунд?
wound_incarnation_v			= 0.003		 			;скорость заживлен? раны
min_wound_size				= 0.0256				;минимальны?размер раны, посл?которого он?считается зажившей

;--when actor in sleep
satiety_v_sleep				= 0.00001
radiation_v_sleep			= 0.0003
satiety_power_v_sleep		= 0.0001
satiety_health_v_sleep		= 0.00001
radiation_health_v_sleep	= 0.001
morale_v_sleep				= 0.0
psy_health_v_sleep			= 0.0

alcohol_v_sleep				= -0.0005

bleeding_v_sleep			= 0.0
wound_incarnation_v_sleep	= 0.0
max_power_leak_speed_sleep	= -0.00001;
;health_restore_v			= 0.0001

;;;;;;;;
;actor_condition only

jump_power				=	0.01			;0.005					;умешьшение силы ?прыжко?бе?учет?веса ноши
jump_weight_power			=	0.05		;0.045					;умешьшение силы ?прыжко??учетом веса ноши, для максимальног?допустимог?веса
overweight_jump_k			=	5;10		;10					;коэффициен?вл?ни?перегрузки прыжок ?весо?(умножает? на jump_weight_power)

stand_power				=  -0.005								
walk_power				=	0.00001				;умешьшение силы за секнду во время ходьбы бе?учет?веса ноши
walk_weight_power		=	0.00005;			;умешьшение силы за секнду во время ходьбы ?учетом веса ноши, для максимальног?допустимог?веса
overweight_walk_k		=	5;9	;10				;коэффициен?вл?ни?перегрузки ноши (умножает? на walk_weight_power)
accel_k					=	3;5					;коэффициен?на бе?(умножает? walk_power, walk_weight_power)
sprint_k				=	75;150;185;180;200;	;коэффициен?на "sprint" бе?(умножает? walk_power, walk_weight_power)

; хромот?
limping_health_begin =	0.1		;поро?здоров? меньше которого акте?начинает хромат?
limping_health_end   =	0.2		;поро?здоров? больше которого акте?перестае?хромат?
limping_power_begin  =	0.1		;поро?силы меньше которого акте?начинает хромат?
limping_power_end	 =	0.2		;поро?силы больше которого акте?перестае?хромат?
use_limping_state	 = on

cant_walk_power_begin =	0.01	;поро?силы меньше которого акте?не може?двигаться
cant_walk_power_end   =	0.10	;поро?силы больше которого акте?сможет двигаться

cant_sprint_power_begin =	0.20	;поро?силы меньше которого акте?не може?бежать ?спринт?
cant_sprint_power_end   =	0.30	;поро?силы больше которого акте?сможет бежать ?спринт?

can_sleep_callback			= dream.can_sleep_callback
sleep_video_name_callback	= dream.sleep_video_name_callback

[actor_damage]
;bone_name		 = <hit_scale>,<fwd_damage_anim_index>,<wound_scale>
;<hit_scale> - коэф? изменения хита (уменьшен? здоров?) 
;<wound_scale> - коэф? изменения величины открытой раны
;-1 - не?анимаций, четный номе?- сперед? нечетный номе?- сзад? УКАЗЫВАЕТС?ТОЛЬКО ПЕРЕДНИЙ!!! ЗАДНИЙ НА АВТОМАТЕ
default						= 1.0, -1, 1.0

bip01_pelvis 				= 1.0, 10, 1.5
bip01_spine 		 		= 1.0, 10, 1.5
bip01_spine1 		 		= 1.0, 0, 1.5
bip01_spine2 		 		= 1.0, 0, 1.5
bip01_neck 			 		= 1.0, 0, 1.5
bip01_head 			 		= 2, 0, 1.5
eyelid_1 			 		= 2, 0, 0.0
eye_left 			 		= 2, 0, 0.0
eye_right 			 		= 2, 0, 0.0
jaw_1 		 		 		= 2, 0, 0.0

bip01_l_clavicle	 		= 0.5, 4, 1.5
bip01_l_upperarm	 		= 0.5, 4, 1.5
bip01_l_forearm	 	 		= 0.5, 4, 1.5
bip01_l_hand	 	 		= 0.5, 4, 0.5
bip01_l_finger0	 	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger01	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger02	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger1	 	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger11	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger12	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger2	 	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger21	 		= 0.0, 4, 0.0
bip01_l_finger22	 		= 0.0, 4, 0.0

bip01_r_clavicle	 		= 0.5, 2, 1.5
bip01_r_upperarm	 		= 0.5, 2, 1.5
bip01_r_forearm	 	 		= 0.5, 2, 1.5
bip01_r_hand	 	 		= 0.5, 2, 0.0
bip01_r_finger0	 	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger01	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger02	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger1	 	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger11	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger12	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger2	 	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger21	 		= 0.0, 2, 0.0
bip01_r_finger22	 		= 0.0, 2, 0.0

bip01_l_thigh	 	 		= 0.5, 8, 1.5
bip01_l_calf	 	 		= 0.5, 8, 1.5
bip01_l_foot	 	 		= 0.5, 8, 1.5
bip01_l_toe0	 	 		= 0.5, 8, 1.5
bip01_r_thigh	 	 		= 0.5, 6, 1.5
bip01_r_calf	 	 		= 0.5, 6, 1.5
bip01_r_foot	 	 		= 0.5, 6, 1.5
bip01_r_toe0	 	 		= 0.5, 6, 1.5

[actor_animation]
;углы  дворот?но?актера во время стрейфов (?градусах)
fwd_l_strafe_yaw    = 45
back_l_strafe_yaw   = 45
fwd_r_strafe_yaw    = 45
back_r_strafe_yaw   = 45
l_strafe_yaw		= 0
r_strafe_yaw		= 0


[actor_hit_snds]
burn			=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3;  ,actor\hurt4
shock			=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3; ,actor\hurt4
strike			=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3; ,actor\hurt4
wound			=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3; ,actor\hurt4
radiation		=monsters\biting\def_0; actor\hurt1,actor\hurt2,actor\hurt3,actor\hurt4
telepatic		=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3;  ,actor\hurt4
fire_wound		=actor\bullet_hit_1,actor\bullet_hit_2,actor\bullet_hit_3,actor\bullet_hit_4
; actor\pain_1,actor\pain_3,actor\pain_4,actor\pain_5,actor\pain_6,actor\pain_7,actor\pain_8
chemical_burn	=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3;  ,actor\hurt4
explosion		=affects\tinnitus3a
wound_2			=actor\hurt1,actor\hurt2,actor\hurt3,actor\hurt4
physic_strike	=actor\pain1,actor\pain2,actor\pain3; ,actor\hurt4
