[helicopter]

GroupControlSection		= spawn_group
$spawn					= "vehicles\helicopter"
$prefetch				= 1
cform                   = skeleton
class					= C_HLCP_S
script_binding          = bind_heli.bind
visual                  = physics\vehicles\mi24\veh_mi24_u_01.ogf

;wallmarks
wallmark_section		= explosion_marks

//параметр?построен? пути
path_linear_acc_fw				=  6;8; 3;5; 3.0 ;m/s  ; линейное ускорени?пр?разгон?
path_linear_acc_bk				=  4;2;4; 0.5; 3;  3.5;3 ;8.0 ;m/s	; линейное ускорени?торможен?


path_angular_sp_pitch			= 0.35 ;0.35; 0.65; 0.85; 0.45	; скорость изменения высоты пути пр?скорости "velocity"
path_angular_sp_pitch_0			= 0.2		; скорость изменения высоты пути пр?скорости "0"
path_angular_sp_heading			= 0.75 ;0.5 ;0.75 ; угловая скорость пути пр?скорости "velocity"
path_angular_sp_heading_0		= 1;0.9		    ; угловая скорость пути пр?скорости "0"m/s

magic_angle						= 0.3

//пфраметр?наклон?модели 
model_angular_sp_bank			= 0.5 ;0.4 ; скорость поворота модели по ос?Z (ка?быстро модель повернет? по курс?движен? ?учетом углово?скорости)
model_angular_sp_pitch			= 0.1 ;     ; скорость поворота модели по ос?X ?зависимост?от текуще?линейной скорости
model_pitch_koef				= 0.016;0.012;0.018 ;   ; коэф наклон?модели по ос?X ?зависимост?от текуще?линейной скорости
model_bank_koef					= 0.018 ;0.02    ; коэф наклон?модели по ос?Z ?зависимост?от текущи?линейной ?углово?скоросте?
on_point_range_dist				= 10.0    ; служебная информац?


;default, can be redefined by script
velocity					= 30;25					;m/sec   скорость, ?которо?патрулироват?
min_altitude				= 15;30 ;15 20	;20.0		;m		 min altitude in free state
;attack_velocity			= 15.0; 15; 10					;m/sec    скорость, ?которо?атаковат?враг?
;altitude					= 50	;20.0			;m		 высота, на которо?патрулироват?
safe_altitude				= 3.0					; level_bound+5.0

use_rocket					= true			;              использовать ракеты пр?атак?
use_mgun					= true			;              использовать пулеме?пр?атак?
use_aim_bullet				= false			; Использовать ли первую "Сильну? пулю
min_mgun_attack_dist		= 15 ;30 ;15.0	;m   ми?расстояни?пр?которо?можн?ис?пулеме?
max_mgun_attack_dist		= 150 ;300.0 ;m   макс расстояни?пр?которо?можн?ис?пулеме?
min_rocket_attack_dist		= 100.0	;m   ми?расстояни?пр?которо?можн?ис?ракеты
max_rocket_attack_dist		= 250 ;150.0 ;m   макс расстояни?пр?которо?можн?ис?ракеты
time_between_rocket_attack	= 1250 ; 1500 ; msec  задержка межд?ракетами
syncronize_rocket			= false ; true        пускат?ракеты парами ил?по очеред?(ле?прав-ле?прав)
fire_trail_length			= 50 ;m
use_fire_trail				= true
barrel_dir_tolerance		= 2 ; degrees. допустимый угол, когд?считае? чт?дуло направлено ?цель

death_angular_vel			= 0.1,6.0,0.2  ; пр?гибели ?воздух?дать углову?скорость модели      
death_lin_vel_koeff			= 1          ; пр?гибели ?воздух?умножить собственну?ли?скорость на коэф?

flame_start_health			= 0.3  ; уровен?здоров?, ниже которого вертолёт начинает дымить

; ------------------------- параметр?для универсально?боевой схем?
flyby_attack_dist           = 100 ;70
search_attack_dist          = 70 ;55 ;80

search_velocity				= 5  ; скорость (?? облёта враг?по круг??режиме поиска
round_velocity				= 10 ; скорость (?? облёта враг??режиме атак?

vis_time_quant				= 200 ;интервал (?мс) межд?проверками видимост?
vis_threshold				= 60  ; како?процен?видимост?нуже? чтоб наблюдаемы?объект считал? видимы?
vis_inc						= 30  ; на скольк?проценто?увеличит? видимост?объект?за 1?
vis_dec						= 30  ; на скольк?проценто?уменьшитя  видимост?объект?за 1?

forget_timeout				= 60  ; ?течени?этог?времен?(?се? вертолёт помнит враг? если не види?ег?
; ------------------------------------------------------------------

; light, particles etc
light_range							= 10.0
light_brightness					= 5.0
light_color							= 0.9,0.9,0.5
light_color_animmator				= koster_00

smoke_particle						= damage_fx\heli_burn			;партиклы пр?ранени?
explode_particle					= explosions\expl_mushroom_01	;партиклы пр?взрыве
explode_sound						= weapons\heli_explosion		;звук собственного взрыва

;------------------------------вс?для пулемета
snd_shoot_rocket					= weapons\heli_rocket_shoot		;звук выстрела ракето?  

fire_dispersion_base	= 5.0
fire_dispersion_null	= 0.5
fire_trace_width		= 1.0
rpm                     = 600;800
hit_power               = 0.75
hit_impulse		 		= 220
fire_distance           = 500
bullet_speed			= 550;350			;начальная скорость пули
light_color				= 0.9,0.8,0.4
light_range				= 5
light_var_color			= 0.05
light_var_range			= 0.5
light_time 				= 0.2
ammo_class				= ammo_12x76_zhekan_heli ;ammo_12x70_buck
flame_particles		    = weapons\heli_weapon
;smoke_particles		= weapons\generic_shoot_00
shell_point				= 0.05, 0.22, 0.06
shell_particles			= weapons\generic_shells
snd_shoot				= weapons\weapon_heli

broken_snd				= alexmx\helicopter_down

;------------------------------вс?для ракетниц?
rocket_class			= helicopter_missile ;wpn_rpg7_missile 
launch_speed			= 60 ;45 ;50 ;60 ;76 ;500
wallmark_section		= explosion_marks
;------------------------------коэффициенты иммунитета 
immunities_sect			= sect_heli_immunities


[sect_heli_immunities]
burn_immunity			= 0.1	
strike_immunity			= 1
shock_immunity			= 0.0
wound_immunity			= 0.0
radiation_immunity		= 0.0
telepatic_immunity		= 0.0
chemical_burn_immunity	= 0.0
fire_wound_immunity		= 0.01
explosion_immunity		= 0.2


[helicopter_missile]
GroupControlSection		= spawn_group
discovery_dependency	= 
visual                  = weapons\rpg_7\wpn_rpg_7_grenade.ogf
cform                   = skeleton
class                   = G_RPG7


immunities_sect			= sect_hm_immunities

cost					= 200
;---------------------------------------------------------------
blast				= 5
blast_r				= 10
blast_impulse		= 350
;delete
blast_impulse_factor = 1

frags				= 0
frags_r				= 15
frag_hit			= 100
frag_hit_impulse	= 400

hit_type_blast		= explosion
hit_type_frag		= fire_wound

up_throw_factor		= 1.5 ;1.3
;---------------------------------------------------------------

wm_size             = 0.3


light_color		    = 1.9,1.6,0.5
light_range		    = 30.0
light_time 		    = 0.5


ph_mass				= 7
engine_f			= 530
engine_u			= 90

jump_height			= 0

explode_particles	= explosions\explosion_heli_rocket_01; 


;трассы от осколков
fragment_speed				= 100
fragment_tracer_max_length	= 4
explode_duration	 = 2		;подолжительность взрыва (?
;wallmarks
wallmark_section		= explosion_marks
;звук?
snd_explode			= weapons\rpg7_explode
snd_fly_sound		= weapons\rocket_fly

;свойства которы?читают?, но не используют? (надо убрать)
inv_name		= "VOG-25"
inv_name_short	= "VOG-25"
inv_weight		= .2

inv_grid_width		= 1
inv_grid_height		= 1
inv_grid_x			= 19
inv_grid_y			= 9

;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
;; Свойства CustomRocket
;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
engine_present		= true		;присутствует ли ?ракете двигател?
engine_work_time	= 5000		;время работы двигателя (?милисекундах)
engine_impulse		= 1000		;
engine_impulse_up	= 137.34 ;215.58;137.34 = 2*9.81*7 - значение этог?параметр?(которы?являет? неко?подъемно?сило? вопрек?названию),
									;пр?которо?ракета массой 7кг не опускает? по?дейсвием 
									;гравитации. 2*9.8=19.62 - ускорени?свободного падения ?мире сталкеро?
									;пр?меньши?значен??ракета буде?опускать?, пр?больши?подниматься

lights_enabled = TRUE			;свет вокруг ракеты, во время полета
trail_light_color = 0.7,0.6,0.3
trail_light_range = 20.0

engine_particles = weapons\rpg_trail_01
;fly_particles	 = weapons\rpg_trail_01

force_explode_time			= 10000; msec

[sect_hm_immunities]
burn_immunity			= 1.0
strike_immunity			= 1.0
shock_immunity			= 1.0
wound_immunity			= 1.0		
radiation_immunity		= 1.0
telepatic_immunity		= 1.0
chemical_burn_immunity	= 1.0
explosion_immunity		= 1.0
fire_wound_immunity		= 0.05
