[mp_skins_path]
skin_path = actors\stalker_mp\

[mp_actor]:common_ph_friction_params_on_npc_death
GroupControlSection		= spawn_group
$spawn 					= "mp_actor"
$ed_icon				= ed\ed_actor
$player 				= on
$prefetch 				= 16
cform                   = skeleton
class                   = O_ACTOR
money					= 200;
rank					= 3;
jump_speed              = 6
crouch_coef 			=  0.4 ; 0.2
climb_coef				= 0.7
air_control_param		= 0.1
max_item_mass			= 20.0;40.0
run_coef                = 3.5
sprint_koef				= 1.5;1.7 ; было 2.0
run_back_coef			= 1.7
walk_back_coef			=  0.7
walk_strafe_coef		= 1.0
run_strafe_coef			= 0.7
visual					= actors\hero\stalker_hood.ogf
destroyed_vis_name		= physics\Dead_Body\skelet_crash
walk_accel              = 16 ;40 ;17  ;54 ;40
texture_prefetch		= actors\stalker_mp\stalker_sv_balon_10,actors\stalker_mp\stalker_sv_hood_9,actors\stalker_mp\stalker_sv_rukzak_3,actors\stalker_mp\stalker_sv_rukzak_2,actors\stalker_mp\stalker_sv_exoskeleton,actors\stalker_mp\stalker_sci_svoboda,actors\stalker_mp\stalker_killer_head_1,actors\stalker_mp\stalker_killer_antigas,actors\stalker_mp\stalker_killer_head_3,actors\stalker_mp\stalker_killer_mask,actors\stalker_mp\stalker_killer_exoskeleton,actors\stalker_mp\stalker_sci_killer, actors\stalker_mp\stalker_sv_military, actors\stalker_mp\stalker_killer_military

Invincibility_Shield_3rd	= anomaly2\burer_shield_01
Invincibility_Shield_1st	= anomaly2\bloodsucker_shleyf
HeadShotParticle			= hit_fx\hit_flesh_headshot
;HeadShotParticle			= hit_fx\hit_dust_00

;радиус ?котром на?предметами выво?тся их назван?
pickup_info_radius		= 5	;3

ef_creature_type		= 17						; option for evaluation functions

; attach params
attachable_items		= mp_device_torch,attachable_item,hand_radio

ph_box0_center 			= 0.0,  0.9,  0.0
ph_box0_size 			= 0.35, 0.9,  0.35
ph_box1_center 			= 0.0,  0.75,  0.0
ph_box1_size 			= 0.35, 0.75,  0.35
ph_box2_center 			= 0.0,  0.6,  0.0
ph_box2_size 			= 0.35, 0.6,  0.35
stalker_small_restrictor_radius		= .55;
stalker_restrictor_radius			= .55;0.55;0.75;0.9
medium_monster_restrictor_radius	= 0.1
ph_crash_speed_min      = 14
ph_crash_speed_max      = 30
ph_collision_damage_factor = 1.0
ph_mass 				= 80

;---------------------------------------------------------------------
ph_skeleton_airr_lin_factor   = -0.45
ph_skeleton_airr_ang_factor   = -0.21
ph_skeleton_hinger_factor1    = 1.0
ph_skeleton_ddelay	     	  = 0

ph_skeleton_hinge_vel = 0.7
ph_skel_fatal_impulse_factor  = 1
ph_after_death_velocity_factor= 0.75
ph_skel_shot_up_factor        = 0.25
;---------------------------------------------------------------------

weapon_bone0			 = bip01_r_finger1
weapon_bone1			 = bip01_l_finger1
weapon_bone2			 = bip01_r_finger11

damage			 = mp_actor_damage
hit_sounds			= actor_hit_snds
hit_probability_novice		= 1.00
hit_probability_stalker		= 1.00
hit_probability_veteran		= 1.00
hit_probability_master		= 1.00
;---------------------------------------------------------------------
;actor condition

immunities_sect				= mp_actor_immunities
condition_sect				= mp_actor_condition

heavy_breath_snd	= actor\breath_1		;звук ?желого дыхания пр?усталост?
heavy_blood_snd		= heart\8

medkit = 0.3					;временно! вместо аптечк?
medkit_wound = 0.2				;скольк?проценто?кровотечен? оставливае?аптечк?
antirad = 0.3					;временно! вместо антирада
material				= creatures\human
camera_height_factor	= 0.85

;дисперсия стрельбы ?учетом ходьбы ?бега
disp_base					= 0.65;0.8		;угол (?градусах) разлет?пуль, когд?акте?стои?на мест?
disp_aim					= 0.01;0.04
disp_vel_factor				= 2.0;2.5		;на скольк?увеличит? дисперсия пр?скрост??10 ??(не обязательно пр?беге)
disp_accel_factor			= 2.5;3.0; 2.0  	;ещ?на скольк?увеличит?, если акте?бежи?(+ скорость)
disp_crouch_factor			= -0.35;-0.5;-0.2 	;уменьшение если акте?сиди?
disp_crouch_no_acc_factor	= -0.75;-1.0;-0.4 	;уменьшение если акте?сиди?+ no acceleration
disp_jump_factor			= 30.0;7.0; 2.0

missile_throw_offset = 0.3, 0.5, 0.5

body_remove_time = 5000        ;время уничтожения труп?(?учетом TimeFactor)
sleep_time_factor = 400		;во скольк?ра?время идет быстре? когд?акте?спит

;---STEP MANAGER------------------------------------------------------
LegsCount						= 2
step_params						= stalker_step_manager
foot_bones						= stalker_foot_bones

; visibility parameters
DynamicObjectsCount			= 32
min_view_distance   		= 0.8				; коэффициен? которы?множит? на eye_range, ?зависимост?от угла
max_view_distance	 		= 1.0				; коэффициен? которы?множит? на eye_range, ?зависимост?от угла
visibility_threshold	 	= 100.0				; значение, пр?достижении суммой которого объект считается видимы?
always_visible_distance 	= 0.3
time_quant					= 0.005
decrease_value				= 0.1				; значение, на которо?уменьшается ве? если объект попа??фрусту? но отсёкся по каки?то причинам
velocity_factor		     	= 0.5
luminocity_factor			= 0.5;0 			; фактор освещения (только для Актёра)
transparency_threshold	 	= 0.4				; 0.25

;species of monster
species				= human

;autopickup
AutoPickUp_AABB = 0.2, 0.1, 0.2;	AABB бокс автоподбор?предмето?
AutoPickUp_AABB_offs = 0.0, 0.1, 0.0;	смещение бокс?автоподбор?предмето?относительно позици?игрока

;spawn effect
;spawn_effect = anomaly2\electra2_blast

[mp_actor_damage]
;bone_name		 = <hit_scale>,<fwd_damage_anim_index>,<wound_scale>,<bonepassbullet>
;<hit_scale> - коэф? изменения хита (уменьшен? здоров?) 
;<wound_scale> - коэф? изменения величины открытой раны
;<bone_pass_bullet> - 0 - посл?попадания пули ?эт?кост? эт?пу? больше не наноси?актеру повреждени?
;					1 - пу? наноси?актеру повреждения ка?обычно
;-1 - не?анимаций, четный номе?- сперед? нечетный номе?- сзад? УКАЗЫВАЕТС?ТОЛЬКО ПЕРЕДНИЙ!!! ЗАДНИЙ НА АВТОМАТЕ
default			 = 0, -1, 0.1
bip01_pelvis 		 = 0.25, 10, 0.8	;от ядр?до пояса
bip01_spine 		 = 0.3, 10, 0.8	;?основном бе?шейп?
bip01_spine1 		 = 0.4, 10, 0.8	;торс до ше?
bip01_spine2		 = 0.4, 10, 0.8
bip01_neck 			 = 1.25, 0, 0.1	;?основном бе?шейп?
bip01_head 			 = 2, 0, 0.1	;очен?большо?шейп
eye_left 			 = 2, 0, 0.1	;глаз?
eye_right 			 = 2, 0, 0.1	;глаз?
jaw_1 		 	 = 1.25, 0, 0.1	;ро?от ше?до носа

bip01_l_clavicle	 = 0.4, 10, 0.8	;плеч?+ bip01_spine1
bip01_l_upperarm	 = 0.3, 4, 0.6, 1 ;0.2
bip01_l_forearm	 	 = 0.3, 4, 0.5, 1 ;
bip01_l_hand	 	 = 0.2, 4, 0.2, 1 ;было 0.15
bip01_l_finger0	 	 = 0.2, 4, 0.2, 1
bip01_l_finger1	 	 = 0.2, 4, 0.2, 1
bip01_l_finger2	 	 = 0.2, 4, 0.2, 1


bip01_r_clavicle	 = 0.4, 10, 0.8	;плеч?+ bip01_spine1 
bip01_r_upperarm	 = 0.3, 2, 0.6, 1
bip01_r_forearm	 	 = 0.3, 2, 0.5, 1
bip01_r_hand	 	 = 0.2, 2, 0.2, 1
bip01_r_finger0	 	 = 0.2, 2, 0.2, 1
bip01_r_finger1	 	 = 0.2, 2, 0.2, 1
bip01_r_finger2	 	 = 0.2, 2, 0.2, 1

bip01_l_thigh	 	 = 0.3, 8, 0.5	;бедр?
bip01_l_calf	 	 = 0.25, 8, 0.4	;голень
bip01_l_foot	 	 = 0.15, 8, 0.3	;?тк?1
bip01_l_toe0	 	 = 0.15, 8, 0.2	;пальцы,1
bip01_r_thigh	 	 = 0.3, 6, 0.5	;бедр?
bip01_r_calf	 	 = 0.25, 6, 0.4	;голень
bip01_r_foot	 	 = 0.15, 6, 0.3	;?тк?1
bip01_r_toe0	 	 = 0.15, 6, 0.2	;пальцы,1


[mp_actor_immunities]
burn_immunity 				= 15; 1.0				;коэффициенты иммунитета 
strike_immunity 			= 1.0
shock_immunity 				= 1.0
wound_immunity				= 1.0
radiation_immunity 			= 1.0
telepatic_immunity 			= 1.0
chemical_burn_immunity 		= 1.0
explosion_immunity 			= 1.0
fire_wound_immunity  		= 1.0

[mp_actor_condition]:actor_condition
satiety_v					= 0.0					;скорость уменьшен? сытост?со временем
radiation_v					= 0.005				;скорость уменьшен? радиации
satiety_power_v				= 0.00055				;увеличение силы пр?уменьшении сытост?
satiety_health_v			= 0.0005				;увеличение здоров? пр?уменьшении сытост?
satiety_critical			= 0.0					;критическо?значен? сытост?(?процента?от 0..1) когд?здоровье начианае?уменьшаться
radiation_health_v                        = 0.02                                        ;уменьшение здоров? пр?воздействи?радиации
morale_v					= 0.001				;скорость восстановлен? морали
health_hit_part				= 1.0					;процен?хита, уходящи?на отнимани?здоров?
power_hit_part				= 0.1;0.01					;процен?хита, уходящи?на отнимани?силы
psy_health_v				= 0.1					;скорость восстановлен? psy-здоров?
alcohol_v					= -0.03
max_walk_weight				= 50

;открытые раны
bleeding_v					= 0.0125				;поте? кров?пр?номинально?ране ?секунд?
wound_incarnation_v			= 0.4					;крутизна кривой заживлен? (како?процен?раны заживе??игрову?секунд?
min_wound_size				= 0.08					;минимальны?размер раны, посл?которого он?считается зажившей

sleep_health				= 1.0		;1.5		;коэффициенты скоросте?изменения параметров во время сн?
sleep_power					= 1.0		;1.5
sleep_satiety				= 1.0		;0.8
sleep_radiation				= 1.0		;1.1
sleep_psy_health			= 1.0

;;;;;;;;
;actor_condition only

jump_power				=	0.1 ;    0.1			;0.005					;умешьшение силы ?прыжко?бе?учет?веса ноши
jump_weight_power			=	0.0				;0.045					;умешьшение силы ?прыжко??учетом веса ноши, для максимальног?допустимог?веса
overweight_jump_k			=	0				;10					;коэффициен?вл?ни?перегрузки прыжок ?весо?(умножает? на jump_weight_power)

stand_power				=	-0.2;								
walk_power				=	-0.1;			;умешьшение силы за секнду во время ходьбы бе?учет?веса ноши
walk_weight_power			=	0.00			;умешьшение силы за секнду во время ходьбы ?учетом веса ноши, для максимальног?допустимог?веса
overweight_walk_k			=	0				;					;коэффициен?вл?ни?перегрузки ноши (умножает? на walk_weight_power)
accel_k				=	-0.0				;						;коэффициен?на бе?(умножает? walk_power, walk_weight_power)
sprint_k				=-1.5;						;коэффициен?на "sprint" бе?(умножает? walk_power, walk_weight_power)


; хромот?
limping_health_begin =	0.1;0.2		;поро?здоров? меньше которого акте?начинает хромат?
limping_health_end   =	0.11;0.21		;поро?здоров? больше которого акте?перестае?хромат?
limping_power_begin  =	0.1		;поро?силы меньше которого акте?начинает хромат?
limping_power_end	 =	0.2		;поро?силы больше которого акте?перестае?хромат?
use_limping_state	 = on

cant_walk_power_begin =	0.00	;поро?силы меньше которого акте?не може?двигаться
cant_walk_power_end   =	0.10	;поро?силы больше которого акте?сможет двигаться

cant_sprint_power_begin =	0.20	;поро?силы меньше которого акте?не може?бежать ?спринт?
cant_sprint_power_end   =	0.30	;поро?силы больше которого акте?сможет бежать ?спринт?
