
;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
;;;;;;;;;;;;;;               G36                      ;;;;;;;;;
;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
[wpn_g36]:identity_immunities
GroupControlSection			= spawn_group
discovery_dependency		= 
$spawn              		= "weapons\g36"		; option for Level Editor
$npc						= on				; option for Level Editor
$prefetch 					= 8
scheduled					= off				; option for ALife Simulator
cform               		= skeleton
class               		= WP_AK74
min_radius          		= 30
max_radius          		= 100
description			= enc_weapons1_wpn-g36
launch_speed				= 0
ef_main_weapon_type			= 2
ef_weapon_type				= 6

;-----------------------------------------------------------------------------------
holder_range_modifier		= 1.85            ; во скольк?ра?увеличивается eye_range 
holder_fov_modifier			= 0.3              ; во скольк?ра?увеличивается eye_fov
;-----------------------------------------------------------------------------------

cost						= 18000
weapon_class				= assault_rifle	; Type of the weapon
	
ammo_limit					= 210
ammo_current				= 180
ammo_elapsed				= 30
	
ammo_mag_size				= 30
ammo_class					= ammo_5.56x45_ss190, ammo_5.56x45_ap, ammo_5.56x45_heavy
grenade_class				= ammo_m209
fire_modes					= 1, -1

hand_dependence				= 1
single_handed				= 0	

slot 						= 2		; // secondary
animation_slot				= 2		; type of the animation that will be used

inv_name	        		= wpn-g36
inv_name_short				= wpn-g36
inv_weight					= 3.6

inv_grid_width				= 5
inv_grid_height				= 2
inv_grid_x					= 0
inv_grid_y					= 10

kill_msg_x					= 157
kill_msg_y					= 29
kill_msg_width				= 78
kill_msg_height				= 31

;-----------------------------------------------------------------------------------
;базовая дисперсия
fire_dispersion_base		= 0.14 	;угол (?градусах) базово?дисперси?оруж? (оруж? зажатого ?тисках)
control_inertion_factor		= 1.15f

;отдача
cam_relax_speed         	= 5.7;0.2	;скорость возврата ?исходное положени?
cam_dispersion          	= 0.2		;увеличен? угла (?градусах) ?каждым выстрело?
cam_dispersion_inc			= 0.1		;увеличениe cam_dispersion ?каждым выстрело?
cam_dispertion_frac			= 0.95		;ство?буде?подымать? на cam_dispersion*cam_dispertion_frac +- cam_dispersion*(1-cam_dispertion_frac)
cam_max_angle				= 7.0		;максимальный угол отдачи
cam_max_angle_horz			= 9.0		;(degree) maximum shot horizontal degree 
cam_step_angle_horz			= 0.5		;(degree) size of step camera moved in horizontal position while shooting

fire_dispersion_condition_factor = 5	;увеличение дисперси??процента?пр?максимальном износе 
misfire_probability 		= 0.003		;вероятность осечки пр?максимальном износе 
misfire_condition_k			= 0.05
condition_shot_dec 			= 0.0002 	;увеличение износа пр?каждом выстреле
;-----------------------------------------------------------------------------------
direction              		=  0, 0, 1
fire_point             		=  0.0, 0.21, 0.58
fire_point2            		=  0.0, 0.21, 0.71

flame_particles				= weapons\generic_weapon05
smoke_particles				= weapons\generic_shoot_00
grenade_flame_particles		= weapons\generic_weapon01
	
shell_point		 			= 0.0, 0.21, 0.13
shell_dir		 			= 0.0, 0.0, 0.4
shell_particles	 			= weapons\generic_shells

rpm_empty_click 	 		= 200

PDM_disp_base 				= 1.25
PDM_disp_vel_factor 		= 1.05
PDM_disp_accel_factor 		= 1.05
PDM_crouch	 				= 1.0
PDM_crouch_no_acc 			= 1.0

; ttc
hit_power                	= 0.50, 0.54, 0.57, 0.60
hit_impulse		        	= 80
hit_type 					= fire_wound

fire_distance            	= 600
bullet_speed				= 925	;начальная скорость пули
rpm                      	= 850
; end ttc

use_aim_bullet				= true		;Поддерживает? ли перв? суппер пу?
time_to_aim					= 1.0	

hud                      	= wpn_g36_hud
normal                   	= 0, 1, 0

;-----------------------------------------------------------------------------------
position         	        = -0.026, -0.132, 0.0
orientation      	        = 0, 0, 0

;--STRAP PARAMETERS-----------------------------------------------------------------
;по?мишкой
strap_position         		= -0.26,-0.11,0.25			; position (offset) and orientation of the weapon when it is strapped
strap_orientation      		= -15,-9,110				; (3rd person view in degrees)
strap_bone0					= bip01_spine2
strap_bone1					= bip01_spine1

startup_ammo   		        = 90
visual         		        = weapons\g36\wpn_g36.ogf
	
light_color					= 0.6,0.5,0.3
light_range					= 5
light_var_color				= 0.05
light_var_range				= 0.5
light_time 					= 0.2

ph_mass						= 4
;cost						= 2100

;addons
scope_status				= 1
silencer_status				= 2
grenade_launcher_status		= 2

zoom_enabled				= true						; (on,off)zoom mode (right mouse button)
scope_zoom_factor	    	= 33.3 			;1.8X		; fov for zoom mode

;zoom_enabled				= true
;scope_zoom_factor	    	= 15		;SUSAT 4X
scope_texture				= wpn\wpn_crosshair_g36

;scope_name 					= wpn_addon_scope_susat
;scope_x 					= 78
;scope_y 					= 0
silencer_name  				= wpn_addon_silencer
silencer_x 					= 214
silencer_y 					= 12
grenade_launcher_name 		= wpn_addon_grenade_launcher_m203
grenade_launcher_x 			= 130
grenade_launcher_y 			= 31

;звук?
snd_draw					= weapons\ak74_draw, 0.4
snd_holster					= weapons\generic_holster, 0.4
snd_shoot					= weapons\t_g36_shot      ;test_shoot ;was ak74_shoot
snd_shoot1					= weapons\g36_shoot
snd_shoot2					= weapons\g36_shoot2
snd_shoot3					= weapons\g36_shoot3
snd_empty					= weapons\gen_empty, 0.5
snd_reload					= weapons\g36_reload, 0.7, 0.35
snd_shoot_grenade			= weapons\gen_grenshoot
snd_reload_grenade			= weapons\gen_grenload, 1.0, 0.8
snd_switch					= weapons\groza_switch, 1.0, 0.5


;настройк?для глушителя
silencer_hit_power       	= 0.45, 0.49, 0.51, 0.54
silencer_hit_impulse	 	= 70
silencer_fire_distance   	= 450
silencer_bullet_speed	 	= 440

;silencer_flame_particles 	= weapons\generic_weapon01
silencer_smoke_particles 	= weapons\generic_shoot_00

snd_silncer_shot			= weapons\lr300_silenced , 0.7 

silencer_light_color		= 0.6,0.5,0.3
silencer_light_range		= 0.01
silencer_light_var_color	= 0.05
silencer_light_var_range	= 0.5
silencer_light_time 		= 0.2

 
[wpn_g36_hud]

shell_point     	   	 	= 0.15, 0.0, -0.05
shell_dir			     	= 0.0, 1.0, 0.0

fire_point					= -0.000000,0.062000,0.134000
fire_point2              	= 0.30, 0.00, 0.05
fire_bone               	= wpn_body
orientation             	= 0.7, -3.5, -0.65; 0, 0, 0
position                	= -0.0145, -0.035, 0.1; 0, 0, 0
visual                  	= weapons\g36\wpn_g36_hud.ogf

grenade_bone            	= grenade

anim_idle					= idle
anim_idle_aim				= idle
anim_reload					= reload
anim_draw					= draw
anim_holster				= shoot
anim_shoot					= shoot
anim_idle_sprint			= idle_sprint
			
;анимации ?подключенным подствольником
;(режи?стрельбы из подствольник?
anim_idle_g					= idle_grenade
anim_idle_g_aim				= idle_grenade
anim_reload_g				= reload_grenade
anim_shoot_g				= shoot_grenade
anim_switch_grenade_on		= switch_on
anim_switch_grenade_off		= switch_off
anim_draw_g					= switch_on
anim_holster_g				= switch_off
;(режи?обычно?стрельбы)			  
anim_idle_gl				= idle_w_gl
anim_idle_gl_aim			= idle_w_gl
anim_reload_gl				= reload_w_gl
anim_draw_gl				= draw_w_gl
anim_holster_gl				= holster_w_gl
anim_shoot_gl				= shoot_w_gl

;смещен? HUD для режима приближения
zoom_offset			= -0.075, 0.06, 0; -0.135500,-0.006000,0.000000
zoom_rotate_x		= 0; -0.015900
zoom_rotate_y		= 0; 0.000200
;пряче?перекрести?прицел??зуме
zoom_hide_crosshair	= true

;тоже само? но для прицепленого подствольник?
;режи?обычно?стрельбы
zoom_offset                     = -0.075, 0.06, 0; -0.135500,0.010000,0.000000
zoom_rotate_x           		= 0; -0.013900
zoom_rotate_y           		= 0; -0.001800

;режи?подствольник?
grenade_zoom_offset			= -0.12, -0.245, -0.0825; -0.142900,-0.234600,0.000000
grenade_zoom_rotate_x		= -0.335; -0.266700
grenade_zoom_rotate_y		= 0.006; 0.002000

grenade_normal_zoom_offset			= -0.075, 0.06, 0; -0.142900,-0.234600,0.000000
grenade_normal_zoom_rotate_x		= 0; -0.266700
grenade_normal_zoom_rotate_y		= 0; 0.002000

 