;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
;; RPG7
;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;

[wpn_rpg7]:identity_immunities

GroupControlSection			= spawn_group
discovery_dependency 		= 
$spawn                   	= "weapons\rpg-7"					; option for Level Editor
$npc			 			= on		; option for Level Editor
$prefetch 		 			= 8
scheduled            		= off              ; option for ALife Simulator
cform                    	= skeleton
class                    	= WP_RPG7
min_radius               	= 50
max_radius               	= 150
max_zoom_factor			 	= 5
description					= enc_weapons1_wpn-rpg7

ef_main_weapon_type			= 4
ef_weapon_type				= 9

;-----------------------------------------------------------------------------------
holder_range_modifier	= 2.0               ; во скольк?ра?увеличивается eye_range 
holder_fov_modifier		= 0.3              ; во скольк?ра?увеличивается eye_fov
;-----------------------------------------------------------------------------------

cost					 	= 30000
weapon_class			 	= heavy_weapon

ammo_limit		 			= 120
ammo_current		 		= 96
ammo_elapsed		 		= 12

ammo_mag_size		 		= 1
ammo_class		 			= ammo_og-7b

hand_dependence		 		= 1
single_handed				= 0

slot 				 		= 2
animation_slot		 		= 4		; type of the animation that will be used

launch_speed				= 5

inv_name					= wpn-rpg7
inv_name_short				= wpn-rpg7
inv_weight					= 6.3

inv_grid_width				= 5
inv_grid_height				= 1
inv_grid_x					= 6
inv_grid_y					= 0

kill_msg_x			= 0
kill_msg_y			= 85
kill_msg_width		= 73
kill_msg_height		= 19

;-----------------------------------------------------------------------------------
;базовая дисперсия
fire_dispersion_base		= 1.5   ;угол (?градусах) базово?дисперси?оруж? (оруж? зажатого ?тисках)

;отдача
cam_relax_speed         	= 2.0	;скорость возврата ?исходное положени?
cam_dispersion          	= 6.0	;увеличен? угла (?градусах) ?каждым выстрело?
cam_max_angle				= 8		;максимальный угол отдачи
cam_max_angle_horz			= 5.0	;(degree) maximum shot horizontal degree 
cam_step_angle_horz			= 0.5	;(degree) size of step camera moved in horizontal position while shooting

fire_dispersion_condition_factor = 5	;увеличение дисперси??процента?пр?максимальном износе 
misfire_probability 		= 0.0001	;вероятность осечки пр?максимальном износе 
condition_shot_dec 			= 0.00003	;увеличение износа пр?каждом выстреле
;-----------------------------------------------------------------------------------

direction                	= 0, 0, 1
shell_point				 	= 0.0, 0.0, 0.0
fire_point               	= 0.0, 0.162, 0.35

smoke_particles		   		= weapons\generic_weapon02;generic_rpg_shot

rpm_empty_click 	 		= 200

; ttc
;---------------------------------------------------------------
hit_power       			= 3.00
hit_impulse					= 450
hit_type 					= explosion

fire_distance            	= 400
bullet_speed			 	= 100 ;300			;начальная скорость пули
rpm                      	= 200


;---------------------------------------------------------------
; end ttc

hud                      	= wpn_rpg7_hud
normal                   	= 0, 1, 0
position                 	= -0.027, -0.113, 0.0
orientation              	= 0, 0, 0

;--STRAP PARAMETERS-----------------------------------------------------------------
;по?мишкой стволо??верх
strap_position         		= -0.28,-0.20,0.25			; position (offset) and orientation of the weapon when it is strapped
strap_orientation      		= -15,-189,110				; (3rd person view in degrees)
strap_bone0					= bip01_spine2
strap_bone1					= bip01_spine1

;startup_ammo             	= 90
visual                   	= weapons\rpg_7\wpn_rpg_7.ogf


fragment_speed	 			= 50

explode_duration		 	= 5		;подолжительность взрыва (?

light_color		 			= 0.95,0.95,0.3
light_range		 			= 20.0
light_var_color		 		= 0.05
light_var_range		 		= 0.5
light_time 		 			= 0.75

ph_mass			 			= 1
;cost			 			= 350

;addons
scope_status				= 1
silencer_status				= 0
grenade_launcher_status		= 0

scope_texture				= wpn\wpn_crosshair_rpg

zoom_enabled				= true
scope_zoom_factor			= 30		;ПС?1 2X

;------------------------------ S.T.A.L.K.E.R`s sound remake ------------------------------
;звук?
snd_draw					= weapons\rpg7\rpg7_draw
snd_holster					= weapons\shotgun_holster
snd_shoot					= weapons\rpg7\rpg7_shot      
snd_empty					= weapons\rpg7\rpg7_empty
snd_reload					= weapons\rpg7\rpg7_reload, 1.0, 0.8
snd_explode					= weapons\rpg7\rpg7_explode
;------------------------------------------------------------------------------------------

grenade_bone				= grenade

;rocket launcher
rocket_class				= wpn_rpg7_missile
;wallmarks
wallmark_section			= explosion_marks
;///////////////////////////////////////////////////////
;спавнить автоматическ?боеприпасы пр?подъем?оруж?
auto_spawn_ammo	= false

;запрещение режима Sprint для Актера
sprint_allowed			= false

 
[wpn_rpg7_hud]
shell_point		 			= 0.0, 0.0, 0.0
fire_point               	= 0.00, 0.00, 0
fire_bone                	= grenade_0
grenade_bone			 	= grenade_0
orientation              	= 0,0,0
position                 	= 0,0,0
visual                   	= weapons\rpg_7\wpn_rpg_7_hud.ogf

anim_idle					= idle
anim_reload					= reload
anim_draw					= draw
anim_holster				= holster
anim_shoot					= shoot
anim_idle_aim				= idle

;смещен? HUD для режима приближения
zoom_offset					= -0.046700,-0.022000,0.000000
zoom_rotate_x				= 0.020000
zoom_rotate_y				= 0.031400

[wpn_rpg7_missile]:identity_immunities
GroupControlSection			= spawn_group
discovery_dependency 		= 
visual                  	= weapons\rpg_7\wpn_rpg_7_grenade.ogf
cform                    	= skeleton
class                    	= G_RPG7
$prefetch 		 			= 32

inv_weight					= 0

kill_msg_x			= 0
kill_msg_y			= 85
kill_msg_width		= 74
kill_msg_height		= 19

cost					 	= 200
;---------------------------------------------------------------
blast						= 5.00
blast_r						= 10;15
blast_impulse				= 190
;delete
blast_impulse_factor 		= 1

frags						= 8
frags_r						= 25
frag_hit					= 1.50
frag_hit_impulse			= 275

hit_type_blast				= explosion
hit_type_frag				= fire_wound

up_throw_factor				= 0.25
;---------------------------------------------------------------

wm_size                  	= 0.1
wallmark_section			= explosion_marks

light_color		         = 1.9,1.4,0.5
light_range		         = 24.0
light_time 		         = 1.28

ph_mass			 			= 5

jump_height 				= 0

explode_particles			= _ecp\explosion_rpg


;трассы от осколков
fragment_speed	     		= 100

explode_duration		 	= 5		;подолжительность взрыва (?


;звук?
snd_explode 				= weapons\rpg7\rpg7_explode
snd_fly_sound				= weapons\rocket_fly

;свойства которы?читают?, но не используют? (надо убрать)
inv_name					= "Og-7b"
inv_name_short				= "Og-7b"
inv_weight					= .2

inv_grid_width				= 4
inv_grid_height				= 1
inv_grid_x					= 15
inv_grid_y					= 5

kill_msg_x			= 0
kill_msg_y			= 85
kill_msg_width		= 73
kill_msg_height		= 19
;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
;; Свойства CustomRocket
;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;
engine_present				= true		;присутствует ли ?ракете двигател?
engine_work_time			= 3000		;время работы двигателя (?милисекундах)
engine_impulse				= 300
engine_impulse_up			= 133,906	;137.34 ;137.34 = 2*9.81*7 - значение этог?параметр?(которы?являет? неко?подъемно?сило? вопрек?названию),
										;пр?которо?ракета массой 7кг не опускает? по?дейсвием 
										;гравитации. 2*9.81=19.62 - ускорени?свободного падения ?мире сталкеро?
										;пр?меньши?значен??ракета буде?опускать?, пр?больши?подниматься
lights_enabled 				= true		;свет вокруг ракеты, во время полета
trail_light_color 			= 0.6,0.5,0.3
trail_light_range 			= 15.0

engine_particles 			= weapons\rpg_trail_00
;fly_particles	 			= weapons\rpg_trail_01

force_explode_time			= 30000; msec
