[wpn_vintorez]:identity_immunities
GroupControlSection		 	= spawn_group
discovery_dependency 	 	= 
$spawn                   	= "weapons\vintorez"					; option for Level Editor
$npc                     	= off
$prefetch 		         	= 8
scheduled                	= off                              ; option for ALife Simulator
cform                    	= skeleton
class                    	= WP_VINT
min_radius               	= 50
max_radius               	= 150
description					= enc_weapons1_wpn-vintorez

ef_main_weapon_type			= 3
ef_weapon_type				= 8

;--- scope weapons -----------------------------------------------------------------
holder_range_modifier	= 2.0               ; во скольк?ра?увеличивается eye_range 
holder_fov_modifier		= 0.3              ; во скольк?ра?увеличивается eye_fov
;-----------------------------------------------------------------------------------

cost					 	= 24000	;4000
weapon_class			 	= sniper_rifle

ammo_limit		         	= 180
ammo_current		     	= 90
ammo_elapsed		     	= 10

ammo_mag_size		     	= 10

hand_dependence		     	= 1
single_handed				= 0

ammo_class		         	= ammo_9x39_pab9, ammo_9x39_sp5, ammo_9x39_ap
fire_modes					= 1, -1

slot 			         	= 2		; // secondary
animation_slot			 	= 2		; type of the animation that will be used
	
inv_name		         	= wpn-vintorez
inv_name_short		     	= wpn-vintorez
inv_weight		         	= 3.2

inv_grid_width				= 5
inv_grid_height				= 2
inv_grid_x					= 0
inv_grid_y					= 4

kill_msg_x			= 98
kill_msg_y			= 0
kill_msg_width		= 78
kill_msg_height		= 25

;-----------------------------------------------------------------------------------
;базовая дисперсия
fire_dispersion_base		= 0.05	;угол (?градусах) базово?дисперси?оруж? (оруж? зажатого ?тисках)
control_inertion_factor		= 1.04f

;отдача
cam_relax_speed         	= 4.75	;скорость возврата ?исходное положени?
cam_dispersion          	= 0.125	;увеличен? угла (?градусах) ?каждым выстрело?
cam_dispersion_inc		= 0.2	;увеличениe cam_dispersion ?каждым выстрело?
cam_dispertion_frac		= 1.0	;ство?буде?подымать? на cam_dispersion*cam_dispertion_frac +- cam_dispersion*(1-cam_dispertion_frac)
cam_max_angle			= 9.0	;максимальный угол отдачи
cam_max_angle_horz		= 5.0	;(degree) maximum shot horizontal degree 
cam_step_angle_horz		= 0.4;0.3	;(degree) size of step camera moved in horizontal position while shooting

fire_dispersion_condition_factor = 5	;увеличение дисперси??процента?пр?максимальном износе 
misfire_probability 	= 0.005	;вероятность осечки пр?максимальном износе 
misfire_condition_k		= 0.05
condition_shot_dec 		= 0.0002 ;увеличение износа пр?каждом выстреле
;-----------------------------------------------------------------------------------

direction                	= 0, 0, 1

fire_point               	= 0.0, 0.127, 0.559

smoke_particles				= weapons\generic_shoot_00

shell_point		 			= 0.0, 0.127, 0.10
shell_dir		 			= 0.0, 1.0, 0.0
shell_particles	 			= weapons\generic_shells

rpm_empty_click 	     	= 200

PDM_disp_base 			= 1.0
PDM_disp_vel_factor 		= 1.2
PDM_disp_accel_factor 		= 1.2
PDM_crouch	 		= 1.0
PDM_crouch_no_acc 		= 1.0

; ttc
hit_power           = 0.65, 0.69, 0.72, 0.75
hit_impulse		    = 80
hit_type 			= fire_wound

fire_distance           = 400 ;1000
bullet_speed			= 290	;начальная скорость пули
rpm                     = 600
; end ttc

use_aim_bullet				= true		;Поддерживает? ли перв? суппер пу?
time_to_aim					= 0.4	

hud                      	= wpn_vintorez_hud
normal                   	= 0, 1, 0
position                 	= -0.026, -0.084, 0.0
orientation              	= 0, 0, 0

;--STRAP PARAMETERS-----------------------------------------------------------------
;по?мишкой
strap_position         		= -0.26,-0.11,0.20			; position (offset) and orientation of the weapon when it is strapped
strap_orientation      		= -15,-9,110				; (3rd person view in degrees)
strap_bone0					= bip01_spine2
strap_bone1					= bip01_spine1

startup_ammo             	= 1000
visual                   	= weapons\vintorez\wpn_vintorez.ogf
	
light_disabled				= true

ph_mass			         	= 4
;cost			         	= 5000

;addons
scope_status				= 1
silencer_status				= 1
grenade_launcher_status		= 0
zoom_enabled				= true

scope_texture				= wpn\wpn_crosshair

zoom_enabled				= true
scope_zoom_factor	    	= 15		;ПС?1 4X

;------------------------------ S.T.A.L.K.E.R`s sound remake ------------------------------
;звук?
snd_draw					= weapons\vintorez\vintorez_draw
snd_holster					= weapons\rifle_holster
snd_shoot					= weapons\vintorez\vintorez_shot 
snd_empty					= weapons\vintorez\vintorez_empty, 0.8
snd_reload					= weapons\vintorez\vintorez_reload, 1.0, 0.5
snd_shoot_grenade				= weapons\gen_grenshoot
snd_reload_grenade			= weapons\gen_grenload
;------------------------------------------------------------------------------------------

[wpn_vintorez_hud]

shell_point          		= -0.15, -0.02, 0.05
shell_dir			 		= 0.0, 1.0, 0.0


fire_point               	= 0.320000,0.040000,0.070000
fire_bone                	= wpn_body
orientation              	= -1.5, -1.0, 0; 0, 0, 0
position                 	= -0.0255, -0.0057, 0.0685; 0, 0, 0
visual                   	= weapons\vintorez\wpn_vintorez_hud.ogf

anim_idle		= idle
anim_idle_aim	= idle
anim_reload		= reload
anim_draw		= draw
anim_holster	= holster
anim_shoot		= shoot
anim_idle_sprint			= idle_sprint

;смещен? HUD для режима приближения
zoom_offset					= -0.1005, 0.04675,-0.080700; -0.130000,0.000000,0.000000
zoom_rotate_x				= -0.02475; 0.000000
zoom_rotate_y				= -0.0535; 0.000000